有冇人由6月12號之後就一直唔開心，直到最近開始有抑鬱症病狀

唉，睇嚟我中咗招

1. 情緒方面

情緒低落

對事物或以往嗜好失去興趣

悲觀

感到無助和絕望

緊張、暴躁、焦慮

2. 身體方面

容易疲倦

食慾不振或飲食過量

體重下降或增加

睡眠困擾

性慾減低

多種原因不明的身體不適，如頭痛、腸胃不適、慢性疼痛

3. 思想方面

記憶力退減

難以集中精神

思考困難

缺乏自信

難作決定

過分自責、自疚

有自殺傾向

4. 行為方面

孤僻、不願參與活動

反應變得緩慢

無心打扮

缺乏活力、無法享受人生

同路人，有咩就講出嚟

玩少d電話
出去行下啦

我覺得好辛苦，依家坐喺地鐵站到，介唔介意傾下

有情緒有壓力係正常 記得要揾方法宣洩 唔好一個人收收埋埋

搵社工/心理學家/精神科,唔好拖
但要記住you are not alone

我想講我本黎聽朝去，但晏晝睇到又有人跳樓，同埋廢佬暴行，所以打算今晚放工就去，老母就想我返屋企，朝早先去。因為咁同老竇老母噪，老竇叫我唔洗返屋企，依家戇鳩鳩坐咗喺地鐵站，好無助

認真巴打真係要先停止幾日接觸相關資訊...唔好上連登/fb/tg
再咁落去真係唔會係好事

真係有。。。。

咁我依家仲去唔去，出面啲po話29號晩出先救到

好想幫手，但家庭壓力真係好辛苦

對唔住，我今晚真係好需要大家嘅建議

一齊傾下，救得一個得一個

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》